其實唔明唔撚明點解要紅色大字=.=

睇唔到semantically呢三隻字喺佢句句子有咩值得強調=.=

呢個要問姜老

笑死

老實講黃色大字高汁好多 紅字真係好劣

呢個真 最好置埋中

一家

一家這我們

紅色大字
黃色大字

屌你老母
表情撚

=_="

💔💋

真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩
真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩
真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩
真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩

好似冇乜分別=.=係咪啲高深日本文學style嚟

-.-？

禾巧京京>_<

💔💋

==